求砌機list

小弟係電腦白痴
求電腦高手指點
筆值3000左右 少打機(玩低要求game)
cpu諗住用amd a10-9700
有冇巴絲指點迷津
小弟感激不盡